伊朗宣佈已收捕17名CIA間諜 部分已判死刑

咁撚串既伊朗
又扣押英國佬船又同支支，塔利班組隊

伊朗自殺 中共唔好咁開心，你估美帝知唔知背後咩政權鼓勵佢地咁on9

下 一早擺明反台

只係笑下佢姐，每一日都自殺，總有一日會得嘗所願。

一定係中國過料俾伊朗

真係大獲，美國個情報網俾班左膠搞撚死晒

就算唔係CIA都屈佢係